wsad 使用镐
fvcb 使用锤
tgfh 使用铲
r 重新开始本关
上下左右方向键 移动
笑脸=自己
道具功能和机关含义请看图鉴

FAQ:
Q:游戏打不开，报错
A:请反馈我，QQ:806680943，谢谢支持

Q:退出能保存关卡吗？
A:这个版本不行哦，反正只有6关2333

Q:这个游戏只有6关吗？
A:这个版本暂时只有6关，不过关卡会不断更新的~

Q:怎么看现在有多少道具？
A:暂时看不了，因为还没做完= =

Q:这个游戏卖多少钱呢？在哪能买到？
A:本游戏免费开源，github地址:https://github.com/huixiong806/ElementPuzzle，顺便求star喵~

Q:什么时候能够出正式版？
A:我也不知道呢，高中党时间不多，一直是抽空做的。

Q:这体验版的关卡也太简单了吧，我几分钟就通了
A:我这里有一关比较难的，欢迎私聊问我要

Q:可不可以做一个关卡编辑器？
A:已经做好了，可以问我要= =

Q:你这个材质也太丑了吧(sF□′)s喋擤ォ
A:目前是测试版所以是这样啦，您也可以自己画一组材质来玩,替换image文件夹里的图片。
  羡慕你们会画画的.png

Q:我是程序员/OIer/ACMer，你这个游戏缩个点状压暴搜一下不就过了，完全无难度。
A:只算26个通行证，每个数量都不固定，k^26次方*点数，暴搜妥妥的超时+爆空间，别忘了还有其他道具。
  (不过有些关卡确实可以暴搜过呢)